香港有咩小店賣皮革銀包?

想搵人幫手整個 心水係馬臀皮 應該預咩價

想買個皮銀包簡單款除咗無印仲有咩選擇

馬屎忽千五起跳

大南街行一轉就知無印幾垃圾

有幾間手作皮店有join 和你shop

建議俾多d錢用 horween 馬臀，開頭無鏡面咁令但花左拎枝鹿骨刮下又靚番。不過貴

可接受
horween 馬屎忽呢?

同求, 用緊個新禧, 硬係差d

邊到買架?

自己整但而家冇咁既時間玩

想要

台灣rex..... 出品？

rex
不過標題唔係香港咩

想要呢款
香港多唔多人做到同埋 會唔會貴過呢個價?

呢隻皮多人做，你唔好搵d垃圾店就得(即係workshop只係教人縫線就叫完成品果d)

見到都係二千咁上下，唔差太遠

有冇d簡單款 多卡格嘅銀包介紹 最好平靚正

馬屎比千5會否想太多
同埋強烈建議唔好揀日本馬屎忽

佢ig名叫rexjuang。 行申同佢無關係 係follow開

horween皮 係貴好多 日本就平好多不過花左無得救

黄店去Facebook and IG 睇下

請問兩者相比差幾多

我所有皮革都係呢間整

香港有咩皮革達人拍得上??

價錢上都差好遠下🙈🙈 成張買可能都差7，80% 搵workshop訂造 我諗差幾舊水掛

依個整得好detail

Kenneth

kenneth正呀
日式既unitedleathercraft， miniority都好似唔錯

不過kenneth比較法式野

仲有blackswan

隔離舖個巴打整皮好靚㗎 可以支持下佢
minority整個手錶帶都幾好
好多馬臀皮揀

試過整，店主好好傾

HORWEEN牛皮賣4千幾

想要個放到8-10張卡加有散子包功能既, 有無介紹?

呢間我買過 手工麻麻地
整左3款 d質素唔係幾穩定

搵過Kenneth leather做銀包，幾靚。
另外impossible leather, roco leather同smade leather都幾靚。

有冇邊間有十字紋皮既銀包？ 睇左好多間都冇

訂嘅話間間都做到，始終十字紋唔多人買，現貨唔會太多

中意法式工藝既 kenneth impossible真係好正。對自己無乜信心真係唔敢開鱷魚

巴打都有做開皮？

我新手有興趣學緊

可唔可以講下點解
係咪horween好啲